蕭若元 中美日台海軍實力大曬冷！ 中共想打台灣有幾成勝算

蕭若元
中美日台海軍實力大曬冷！
中共想打台灣有幾成勝算
【patreon獨家影片預告】
2021-03-12

memehongkong
739K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：